龜山島「姓名有龜字免費登島」遭轟爆 網：誰會有龜？

龜山島推優惠結果被罵翻。（圖／翻攝自管理處網站）

觀光局東北角暨宜蘭海岸國家風景區管理處宣布，龜山島開放觀光20周年慶全面啟動，希望藉此振興觀光，讓受疫情影響而沉寂已久產業恢復生機。

管理處長陳美秀表示，受疫情衝擊，業者無不期盼盡快推出振興方案，今年為龜山島開放觀光20周年，隨著防疫解封，人數不再受限管控，同時配合7月1日起「安心旅遊」上路，龜山島開放觀光20周年相關活動如節慶儀式、老照片特展、紀念商品贈禮、優惠折扣等將全面開跑，以吸引人潮，提高觀光收益。

陳美秀說，20年開放觀光一路走來雖然遭遇很多問題，但是唯一不變的是管理處對龜山島生態的堅持與大家對龜山島的記憶和感情。

管理處表示，1977年以前龜山島都有人居住，後因軍事需要，居民遷至台灣本島，管理處為慶祝「龜山島開放觀光20周年」，特別發出尋人啟事，徵求「老龜友尋根活動」，凡過去曾在龜山島國小畢業同學、老師、昔日服務的駐地警察、官兵、醫生及護士等一起開同樂會，於8月1日一同回娘家，尋找遷村前的島嶼生活記憶，另外，活動當天姓名字中有「龜」字民眾，可獲得免費登島，限額20名，額滿為止。

但優惠活動一出，立刻遭大批網友罵翻，紛紛表示優惠根本不是真的優惠，「到底誰的名字裡會有龜？」也引來不少人揶揄，簡直就是史上最扯優惠活動。

日本人囉

可能有人真係叫車尼龜呢

龜梨和也

龜頭直樹教授

除左龍珠個龜仙人
我諗唔到了

黃小龜
台狗大驚小怪

丸龜製麵

身體有龜就有

日本好撚多

有，仲要係藝人